{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27855",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 호텔 INK"
    },
    "text": "おすすめの宿として周辺の観光地とコストパフォーマンスに関するレビューをいただきました。 この宿は公州で出張や家族旅行をする時に良い選択だそうです。 全49室の客室を保有しており、様々な言語で案内をサポートしています。 アメリカンスタイルと韓国料理の朝食が提供されますが、日曜日と旧正月、お盆当日は朝食が提供されません。 貸室情報も提供されますが、最終タイムの貸室は22時までで、ご利用の際は20分前に必ず退室してください。 宿の案内には電気自動車充電器の設置、ネットフリックスの利用可能、スタイラーの利用可能などが案内されています。 追加的に人数超過時に追加費用があり、未就学児は無料、小学生は1人追加時に5,000ウォン、中学生以上は1人追加時に10,000ウォンの料金が決済可能です。 新型コロナウイルス感染症に関して常時消毒を行っており、お客様の安全のために努力しています。 会員特典は各提携店の内規に従って適用され、ヤノルジャ会員と言えば確認してくれるそうです。 周辺の公山城、武寧王陵、公州市外バスターミナル、鶏龍山自然休養林、公州韓屋村、新館洞グルメ通りなどの位置と通りも案内されています。 訪問者は素晴らしい景色と観光地を楽しむことができるとレビューを残しています。 宿の中には喫煙できる空間も設けられており、静かな環境で休息を楽しめる場所だという紹介もあります。 レビューによると、ネットフリックスの個人IDの使用が可能で、清潔についての多少の意見がありますが、お湯とおいしい朝食は良好な評価を受けているようです。 ロビーにはスナックバー、エスプレッソ、製氷機、ポップコーンなどがあり、広くて便利な駐車場もあると案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は全49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "この宿ではアメリカンスタイルと韓国料理の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供日について教えてください。",
            "answer": "朝食は通常提供されますが、日曜日と旧正月、お盆当日は提供されません。"
        },
        {
            "question": "貸室情報を教えてください。",
            "answer": "この宿では貸室も提供されています。最終タイムの貸室は22時までで、ご利用の際は20分前に必ず退室してください。"
        },
        {
            "question": "宿の設備について教えてください。",
            "answer": "宿の案内には電気自動車充電器の設置、ネットフリックスの利用可能、スタイラーの利用可能などが案内されています。"
        },
        {
            "question": "人数超過時の追加料金について教えてください。",
            "answer": "この宿では人数超過時に追加料金が発生します。未就学児は無料、小学生は1人追加時に5,000ウォン、中学生以上は1人追加時に10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に対する取り組みはありますか？",
            "answer": "はい、この宿では常時消毒を行っており、お客様の安全のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "会員特典について教えてください。",
            "answer": "会員特典は各提携店の内規に従って適用されます。ヤノルジャ会員としてご利用の際は確認してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には公山城、武寧王陵、公州市外バスターミナル、鶏龍山自然休養林、公州韓屋村、新館洞グルメ通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴や評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は公州で出張や家族旅行に適していると評価されています。景色や観光地を楽しめる素晴らしい場所であり、静かな環境で休息を楽しめると好評です。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "この宿ではネットフリックスの利用や喫煙スペースの設置など、様々な設備やサービスが提供されています。また、ロビーにはスナックバー、エスプレッソ、製氷機、ポップコーンなどもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 578
    }
}